---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9040"
date: "2009-04-24T15:47:15"
uploadBy:
- "sven"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo!

@Mr Smith:
Das sind die modifizierten ft Drehkränze von TST. Da ist ein Kugellager drin und damit sind die so richtig schön leichtgängig!

Gruß
Sven